
[Брутто]
Я вырос там, где мусора не в почёте
И на вопрос: «Как дела?» Отвечаю: «А чё те?»
Среди своих почти все мы стоим на учёте
И я нуждаюсь в деньгах, но не нуждаюсь в работе 
Город огней или город в огне
Кто-то над ним, а кто-то на дне
И пусть мы оба воины, Бога ради
Но ты на параде, а я на войне 
И мои сны всё чаще цветные
Святые отцы далеко не святые
Я не молюсь, если дело дошло до ствола
Не хочу впутывать Бога в наши дела 
Меня ждут у дома на перекрёстке
И я попаду там под перекрёстный
И раз меня изрешетят сворою свараю
Давай одену куртку ту серую, старую 
Маму обними на пороге
И перестанут дрожать ноги
— Сынуль, ты поехал? Ну с Богом, иди
— Не, мам, сегодня без Бога, сегодня один 
[ВесЪ]
А я сожму кулаки за своих,
Ведь скамья подсудимых как скамья запасных
И было бы не так печально,
Если б отпускали после слов: «Бля, я ж случайно» 
А у меня стакан на половину полон
Хоть и полуголым к полу
И спросят погоны за закрытой дверью:
— Накормить пулей, может? — Не, я сытый, из дома 
А ты, видать, ищешь смысл не там
Коленями трогал асфальт, железо у рта
И ты на небе Господу там передай
Никак не достучаться, слишком дорогая связь 
Мы всё привыкли решать тет-а-тет,
Но изредка влезает в решение ТТ
И когда смерть перед лицом стоит
Отвлеку её фразой: «О, нихуя, смотри!» 
И эта жизнь как-то совсем не съедобна
Я спешу умереть – поспешите, доктор
Вместо предсмертной – анекдот и повесился
С одной стороны – пиздец, а с другой, бля, весело 
[Артём Татищевский]
Жизнь даётся разочек лишь, поговаривали. Говорят, по-волчьи нужно жить. 
Я шёл одиночкой, пустой, как фура в обратку
Принял у Роспечати в левый бок от пыров заточку
Так почуяло тело моё земельку
Добавило чуть седины матери, да в крови телогрейка 
Мне прибавило шрамов и веры в Бога
Кому-то на кормуху кэсов тонну, руками прикасаюсь к иконам,
Чтобы без адресов и выстрелов около дома
Да без пробежек по ментовским конторам 
Без очных ставок, беспределов в райотделах
И белого в вены те, кому верил, они на дне, время в огне
То, что я видел, было не светом, а теменью лет
На поставленный мною вопрос не слышал ответ 
О том, куда приведут жизни занозы, дороги
И что в итоге: привод, руки, иголки?
Обитые чьих-то родителей пороги, судьбы пороки
Или в упор из табельного – это будет итогом 
А мне покамест родниковой водицы напиться
БД избежать, палки в колёса из ломаных спиц
Дышать ровнее, пока разом житуха не скрутит
Выживая дальше, подбираясь ближе к сути 
Припев – 2 раза
[Артём Татищевский]
Мама, не жди, я вернусь поздно
С Богом или без, ты утри слёзы
Скажи, как же быть нам не по-волчьи
Если за свободу тут рвут в клочья
